# README #

### What is this repository for? ###
Repositório para descrição dos metadados do banco de dados (db_cadastro_unico) da prefeitura de parnamirim

### Restrições ###
* As alterações só são permitidas pelo guardião, Julio